啱啱收左大信封，你問我答

因咩事?

點解？

公司唔好生意
cut人手cut budget
話我可以轉partime咁番

突發，我同事被老細炒左

你係唔係以上嘅當時人？

唔係，冇定時既會要開

我今日都last day 聽日唔洗返
老細問我想辭定炒
心諗緊係辭 點計都好睇啲

唔在意ref letter就炒
代通知金

有咩打算？

諗住繼續係番間公司做pt
本身我身體又算太好
自己有長期病
本身番呢份工都係貪有得坐又唔洗太辛苦

算啦 好黎好去 唔想搞臭自己個朵（雖然都唔係太好）

邊行？

教育

衰咩
利申今日LAST TOO
一陣試下坐小輪遊船河先返家

痴撚線有無咁多人今日last
利申 我都係

我下個月31 last

Sales 跑唔到數（未過試用）

我今日都係 last

全民拎綜援

教育姐係做咩？老師？補習老師？

補習社幫小學雞對功課+溫書

唔好睇咁多劇情片啦小朋友

好竟嗎？

Resign時有冇濕？
哭出來會好d

呢行生意應該唔關示威事喎

羊毛出在羊身上
d學生家長俾人炒，咪唔黎補習
加上我公司係中聯辦隔離

無

唔好

邊行

我做拍賣紅酒公司，公司好撚多生意.....

不過唔知係唔係好多人唔掂，攞紅酒出黎賣

成日話分區無睇頭，等我同你講點搞有睇頭

唔會濕 都估到 睇下幾時上路姐
不過係有小小突然
返左工先知今日lastday

早幾個月返工都無咩心機
順便換環境

Pull

拉

人工福利唔係好好㗎咩？

補習社可以有咩福利

Ref letter同炒定辭冇關
又冇規定一定要俾你

明天會更好！

唔係
幾多個我都係搵得13000鬆d

唔係按人氣，果啲嘜嘜天王咁按人頭收數㗎咩

小學雞補習對功課咋喎

真風濕?

係啊
紅斑狼瘡

之前有。而家d初中都唔黎補習

香港經濟係咪唔掂啦

加油

咁慘

其實唔洗怕炒，根本你下一份工講，
呢個時勢唔好，老細做唔掂炒人。
個個都明白。
除非你行頭好細。

可以多D時間落場打狗

聽日上唔上街

我今日都收到

梗係炒喇, cv 寫公司唔惦 cut 人咋嘛

我覺得最主要係你公司嗰location 出事

個位置。。。

就架啦

明天見

聽日要係屋企留小便覆診
本身身體唔太好

我地星期六都開
有次d學生落到樓下已經重兵駐防

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

仆街我都係做補習 會唔會比人雞

公司係邊？

嗚我上個月都辭左
諗住9月全力抗爭
以為揾工好易
點知...依家都揾唔到工
經驗又無學歷又無
不過都好 無野好輸

我公司都聞到浸𤓓味已炒幾件

加油！搵過第二份

其實炒都係7日代通知金 sales本身個底小 靠佣
7日代通知金計埋1000都冇
唔差個一千啦 你話大嘅就要

我都係今日

通常除左炒個啲唔會唔俾
大家好黎好去

同就算冇俾都可以照寫返上一份工嘅資料
不過check ref個時就會知上一份工係俾人炒定自己走

我懷疑我識你

你又係邊個

應該認錯啦
我公司唔喺中聯辦隔離

今日搞咩咁多公司炒人

其實七日代通知金應該係將你以往12個月嘅人工除返嚟返工嘅日子。而唔係只計底薪

我都係今日last

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

睇黎市道真係好麻麻，咁多公司都要裁員

年尾仲犀利

Sales 跑數嗰堆先多。年尾真係大獲。

元朗有間幾層的電器舖，買部千元內的咖啡機，幫你拎去門口躬身30度送人走。痴撚線。對上一次類似經驗係去日本係porter 涉谷專門店買野先有咁的服務。

有無backup自己嘢?

原來關中聯辦事

對準政權

極權就喺左近⋯

呢期都窄洗

根本大陸經濟就係唔掂，點吹都無用，無出口，香港仲有好多食轉口條水，大陸無出點轉。當然我地攪革命係催化劑。

做b2b跑年尾數都大獲
條數又大 生意又唔好

冇錯
仲有香港太依賴大陸
大陸經濟就支爆 當然下行 所以港共政府先搞送中條例明日大愚回血

逆權反送中係催化劑 冇錯

之前幾錢一個月

我上個月都因為上街被炒了

希望你好快搵到工
而家當放吓假先

當放下假囉

乜都唔攪，年尾都係死，攪一攪美國又多個出手理由。正。

係6月12號前
我識D朋友 加埋我上一間公司係做 轉口走櫃個d
根本由3月開始 d數已經下跌得好勁
去到6月 有一兩個 返工打完卡 都無野做 有一個 直程可以返工打卡再出黎抗爭

政府搵反送中運動推卸經濟下行的責仼

我以前做領港，睇住啲貨櫃船停碼頭時間由過夜縮短到一個上午就可以走啦，都無櫃上落。

我都係...公司cut人手

時勢唔好係因為示威定貿易戰？

如果公司要裁員 我死都想裁中我
因為我唔想執屎

both

冇民主 你隨時橫死街頭兼間屋俾人拆

完全封鎖「強殖裝甲」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

5毛死全家

問巴打，請問你俾人炒之前感唔感到有任何迹象？

跡

對準政權 全民公投實行雙普選

其實生意真係差左
之前補習社好旺場
基本上都唔夠位俾學生坐

上年仲轉左手俾人做
但轉左手之後
d學生少左好多
仲要學費都貴左
平時暑假就算差極都有十幾二十個學生
今年得番小貓四五隻

呢個跡象幾明顯下

藍色公司？ 腦細深藍？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

樓主唔洗驚 全港都會陪你一齊炒

咁如果cut人揀你黎開刀
咁出面啲hr會唔會覺得條友唔掂